想做PTGF點入行？

如題

我係agent 幫你搵客 首先你要留聯絡方法

收入點分？
會唔會要接啲好嘔心嘅客？

想揾錢買新iPhone

你7我3一個客 客源會係高收入人士,學生 可能會額外比tips 不過要interview

講到咁揚 好似佢唔犯法你犯法架喎

唔通假膠又要話你聽咩

要投胎先, 唔係會窮

係度開post 招客

會窮

pm 我，比我包一晚，送iphone 比你

不如努力小小搵錢買啦
相比乞錢買樓易好多下嘛

依賴妓女維生

搵警察查下咪知囉

iPhone SE得唔得？

依度嗰嗰中上男神、180又做ibank，點會要揾PTGF

所以我想努力做PTGF

你肥唔肥？我鍾意少少肥

限時拍拖都要報警？

放過佢
佢假膠，我都唔應佢啦

想今世擁有一次iPhone

等埋香港搞好電子貨幣先啦.......依家好似搞個咩好易付?
不過你心急既用支付寶先LO

原來要用到電子貨幣😦

假膠真心都玩下啦反正返工咁悶...........
我發覺警察佢地掃黃係用有記認既錢去又食又拎,成日有新聞話佢地皮肉錢都貪
電子貨幣推行之後佢地點掃法? 開個公共支付寶AC比警察做卧底放蛇?

哇原來係咁，咁要諗吓點算先
我未有依啲脹號😦

根本金錢交易就唔犯法
兜口兜面提出deal 先犯法

我買俾你 陪我一星期
利申玩開cc

但係我見IG啲姐姐講哂好多種Plan咁，會否犯法❓

星期一至五要放學先得，星期六日可以全日
cc係一隻online game❓

係網上講好晒價錢, 見面唔再提, 一般都好難有事

明白🙏🏻

唔係一件好事 妳都唔想妳後悔掛

諗住做到夠錢買就唔再做

睇黎都說服唔到妳做，當我冇講過

貼身材望望

好地地有雞唔做
好咩人做PTGF

雞做咩嫁?

你男朋友知唔知

唔知

Lm

cap圖比生果日報

報得警

買部iphone4啦，都叫擁有過

iphone 4，包3晚

4好似話好多app用唔到